今晚真係要嗌黑警死全家？不如加多幾句啦！

年初一我都好想向各位黑警送上香港人摯誠嘅祝福。但係今日下晝四點開咗個咁嘅記者會，我哋係咪應該趁呢個時候嗌啲口號等醫護人員知道有好多人支持佢哋罷工？亦都應該嗌啲口號令到更多人知道香港政府點都唔肯封關，係最終會導致社區爆發。

而唯一可以趕走呢班廢物嘅方法就係要爭取普選，令到行政長官需要對香港人負責，而唔係喺呢啲生死時刻都仲係掛住政治正確。

所謂打鐵趁熱，要嗌就要今晚開始嗌 但係我係一個冇乜創意嘅人，你叫我諗口號我真係一句都諗唔到。。。而家只係淨返唔夠一個鐘，有冇巴打幫手諗幾句？

光復香港

時代革命

武漢肺炎
種族清洗
立即封關
罷工保命

罷工要緊
五大訴求唔需要提住 聯合戰線

口號中提唔提唔緊要，最重要係令越來越多人覺得我哋先係啱嗰邊。

鞏固淺黃，同埋睇下仲有無藍係有得救。。。

武漢肺炎
立即封關
罷工保全家

黑警死全家
肺炎惹爸媽